許智峯會唔會大熱入選cctvb2018大事回顧

會,佢單嘢勁過殺人放火打仗

威過拉登, 勁過911

係發夢都估唔到
民主黨割席割到咁光速

如果DQ佢既話,cctvb甚至會吹到獻世派拯救左全世界

搶野
呢啲人唔殺咗佢做咩
殺。。。無赦

即刻做過特輯啦,仲等咩

排11係北韓和談，12中興電話

世界十大新聞啦

應該好似風暴消息咁，每15分鐘報導一次

廿四小時開個畫面仔報 好似911咁

@五毛狙擊手
@LIKLN
@食魚有魚味
@真俊華
@慕清流
@waiwaiwai
@波台唔係台
@求銀祈
@先知-穆罕默德